如果你睇睇下波發現前面有個廢老報警話大球場有五大訴求 你會點做？

我D𡃁話會成個人飛埋去同個阿叔玩無敵風火輪轆到尾，之後再向上大叫，嘩，有無搞錯邊個推我，之後拍拍羅友繼續睇波

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可